升旗易得道啲標題已經玩到冇得返轉頭

最新果條突發 主席駕崩

亞視新聞

個標題唔重口味邊有咁多view呀?

呢個頻道有得同袁國勇袁爸郭文貴比

鬥9up

我朋友日日追，仲四處推薦

個channel 係唔係已經被統戰
全部都係誇張失實

不嬲都係9up大台

佢兩個明符其實係標題黨
成日標題寫到好誇張

本身兩條友係黃毓民fd子，仲有老友芒向 另外星期二同齊啊哥，TG幫土共收集 BNO 資料果位言論自由係同一集團

有咩所謂

正正經經寫投共法官份判案書有咩問題有班人就覺得悶唔理,有班黃絲就驚影響一直幫司法迫害護航的公民黨所以扮盲

呢個係香港人的所求

佢地只係將d新聞睇完再用自己嘅方法再講多次
不過我間唔時都有聽

係呀係呀，全部都係鬼

兩三年前有聽 之後愈黎愈癲

佢地係追求量產型

每日5，6條片

所以真新聞，唔多可信的新聞，傳聞
咩都會報

當故仔聽幾過癮

吹水大王post
成日呃鳩人錢，話投資塞普路斯

升旗易得道咪就係屌過公民黨因個人私利為司法迫害護航
跟住就成Q日比飯民支持者批鬥

永遠唔敢回應質疑

你朋友就是你

咁太妃園應該做得黨報

鬼就唔知係唔係，但佢地係幫某移民集團做生意